# Trabalho de Engenharia de software


# Crud em Codeigniter


1. desenvolver um crud em codeigniter para fins de demonstração de conhecimento
do framework.



# Documentação

[documentação oficial](https://codeigniter.com/user_guide/)


# video 

link para o video 
[crud em codeigniter](https://gitlab.com/belinglima/ES2-CodeIgniter/wikis/video)



# Apresentação 

Link da apresentação 
[Presentation](https://docs.google.com/presentation/d/1sOQdBDtjI8NrjNlnAr07DZcOxWPQANEktTcShAxTmLA/edit?usp=sharing)

- Na Apresentação Demosntramos como criamos um hello word em codeigniter



### Entregar em 06/06.


